「拉攏淺藍我地就贏」用數據講事實！淺藍亦能轉黃！

見到很多人分享那篇「淺藍不能轉黃」的文章。我的天，舊年下半年信任警察的比例由五成跌到兩成，中間這三成人不算是「淺藍轉黃」還是甚麼？

討論問題要講定義，那篇文章描述的那些不能改變的人是深藍而不是淺藍，不要搞錯。我認同很多自以為面向藍絲的文宣是圍爐取暖，但這絕對絕對不等於淺藍是不能或不用爭取的。

林鄭的民望過去一個月已從 20 點慢慢爬升到 30 點了，不就正正說明游離民意的存在和需要爭取嗎？

我地要贏！不是要圍爐取暖！

Cctai 或成最大贏家